let questions = [
{
    numb: 1,
    question: "Como se escribe Azul en ingles?",
    answer: "Blue",
    options: [
      "Gray",
      "Blue",
      "Red",
      "Yellow"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Como se escribe Rojo en ingles?",
    answer: "Red",
    options: [
      "Blue",
      "Red",
      "Black",
      "Pink"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Como se escribe Verde en ingles?",
    answer: "Green",
    options: [
      "Blue",
      "Yellow",
      "Green",
      "Pink"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Como se escribe Negro en ingles?",
    answer: "Black",
    options: [
      "Red",
      "White",
      "Black",
      "Green"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Como se escribe Blanco en ingles?",
    answer: "White",
    options: [
      "Blue",
      "White",
      "Pink",
      "Green"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Como se escribe Amarillo en ingles?",
    answer: "Yellow",
    options: [
      "Blue",
      "White",
      "Pink",
      "Yellow"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Como se escribe Rosado en ingles?",
    answer: "Pink",
    options: [
      "Pink",
      "White",
      "Red",
      "Green"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "Como se escribe naranja en ingles?",
    answer: "Orange",
    options: [
      "Purple",
      "Orange",
      "Red",
      "Pink"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Como se escribe Morado en ingles?",
    answer: "Purple",
    options: [
      "Pink",
      "Purple",
      "Red",
      "Black"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Como se escribe Marron en ingles?",
    answer: "Brown",
    options: [
      "Purple",
      "White",
      "Pink",
      "Brown"
    ]
  },
      
];